727星期六想去元朗㩒鐘仔

聽講呢水啲女好撚高質
仲可以觀摩埋元朗十街流鸞質素

我請
大家記得來

梗係要盡公民責任報警報入境處啦

[727] 元朗好去處

放蛇食霸王餐

打比入境處
消防間防消防捉ge